我有方法完全逃避情人節。

我有方法完全逃避情人節，
就係而家即刻飛去美屬薩摩亞，
佢係位於UTC-11嘅時區，
全世界最後慶祝新年嘅地方。
當去到當地時間2月13日嘅夜晚11點嘅一刻，
我就坐船過去，冇錯，
係坐船過去旁邊嘅薩摩亞獨立國。

由於嗰處係行緊夏令時間UTC+14，
我將會由UTC-11 2月13日23:00，
踏入UTC+14 2月15日 02:00。
換言之，我穿越咗時空，
從來冇喺2020年2月14日出現過。

王家衛上身?

我鍾意你既思路

如果多一盒口罩，你願唔願意跟我走？

2盒，thx

好貪心

有冇諗過用你用周圍去其他國家黎避情人節既錢正正經經識條女

Ok

啲人好貪心
我要半盒就夠

不可行
飛美國所有航空都一定係向東方經太平洋，即係必定會經過UTC+12嘅時區，而當地依家依一刻已經踏入咗2月14
而向西行嘅飛機，以現時載客科技，你無可能趕得切UTC時間2月13日之內到達目的地

絲打揸飛機？

口罩只有一盒，每個只用一次。如果你是缺罩，請不要約我。

隨時仲低成本

強人是你

為左避開情人節洗唔洗搞咁撚多野

今年都唔洗避啦
都冇乜人出街